oneplus3 更新問題

我係oneplus 3 download左個更新檔
但係係SDCARD個到搵唔番個更新檔
有咩方法可以知道ONEPLUS3個更新檔嘅儲存位置？？

我用電腦掉落手榣更新都更新唔到.

手機